呢個感覺好舒服

同佢一齊都應該幾舒服

頭香